<resources>
    <string name="app_name">GranCentre APP</string>
    <string name="titol1_hotel">Fonda Europa</string>
    <string name="titol2_hotel">Hotel Granollers</string>
    <string name="titol3_hotel">Hotel Iris</string>
    <string name="titol4_hotel">Hotel B&amp;B</string>
    <string name="titol5_hotel">Hotel Atenea</string>
    <string name="titol6_hotel">Hotel H</string>
    <string name="titol7_hotel">Hotel Ciutat</string>
    <string name="titol_hotel">Hotels</string>
    <string name="titol_rest">Restaurants</string>
    <string name="telf">Trucar</string>
    <string name="web">Web</string>
    <string name="rating">Votar</string>
    <string name="desc1">Establiment amb una ample oferta culinaria europea on predominen antigues tradicions</string>
    <string name="desc2">Restaurant amb una gran oferta culinaria de pizzes, a més de carnes i verdures de temporada.</string>
    <string name="desc3">Establiment que proporciona menjar rapid com són hamburgueses, patates, pollastre arrebosat,...</string>
    <string name="desc4">Restaurant japonés amb una ample oferta de menjar asiatic contemporani i tradicional al qual no podràs resisir-te. </string>
    <string name="desc5">La petita fàbrica d\'entrepans al centre de Granollers que t\'ofereix una carta variada,per a reunions d\'amics o de feina. </string>
    <string name="desc6"> Una nova forma de gaudir el menjar. Una experiència única per viure en companyia. Som especialistes en plats tradicionals italians: pizzes, pastes,...</string>
    <string name="desc7">Al cor de la ciutat de Granollers, en un edifici emblemàtic neix el nostre restaurant. Espectacular disseny, lluminós, modern, acollidor amb la nostre essència.</string>
    <string name="desc8">Des del principi busquem un equilibri entre el millor producte, un ambient acollidor i un bon servei logrant obtenir una optima relació qualitat / preu</string>
    <string name="desc9">En el restaurante marisquería Os Galegos llevamos la cocina gallega tradicional al centro de Granollers.</string>
    <string name="desc10">Bufet lliure que combina menjar tradicional chinés amb menjar tradicional español</string>
    <string name="desc11">Un restaurant amb un servei de qualitat, un espai comfortable on compartir les millor tapes, combinades amb una carta selecta de vins.</string>
    <string name="titol1_rest">Viena</string>
    <string name="titol2_rest">Naguabo</string>
    <string name="titol3_rest">Burger King</string>
    <string name="titol4_rest">Atarasii</string>
    <string name="titol5_rest">Montagu</string>
    <string name="titol6_rest">Pizzeria 1900</string>
    <string name="titol7_rest">El Rajol</string>
    <string name="titol8_rest">Wagaya</string>
    <string name="titol9_rest">Os Gallegos</string>
    <string name="titol10_rest">Wok 158</string>
    <string name="titol11_rest">Pitapes</string>
    <string-array name="spinner_array">
        <item>&#9734;&#9734;</item>
        <item>&#9734;&#9734;&#9734;</item>
        <item>&#9734;&#9734;&#9734;&#9734;</item>s
    </string-array>
</resources>